（譚仔）事實證明班黄屍真係蠢撚過隻豬

譚仔呢啲垃圾就算唔係藍，本來就要罷食，
你地又話反送中，又話反抗中共文化入侵，而家譚仔出咗CCTV Cap圖就個個都話去幫襯返。 人哋表態咗支持未？
我哋鼓勵相反表態但係呢個聲明年態度都未表明呀， 點解成班傻閪話要去食呀。
就算你藍轉黃都要觀察一排啦下話。

呢條Formula真係勁啊，連態度都唔駛表明就可以呃到一大堆黃屍豬過去幫襯，香港人你係得既。 我樓下間譚仔而家排滿曬人
香港人兩下手俾班譚仔打手帶風向，真係冇嘢好講。

yes sir

Yes sir

Yes sir!

Good evening sir!!

yes 鳩蛇

Hi sir

你點影的

yes sir thank you sir!

你點證明的

good morning Sir

SIR

Good evening sir!

你點知的

拉

你點知的

fuck you sir

呀sir食左飯未

Hi sit

本來就要罷食

sir

No Sir

Sirrrrr

Sir

Yessir

Good Evening Sir
你點知的

yea sir

yes sir!

Yes sir sorry sir

Yes Sir !

Sorry Sir

Ok sir

good even零sir

好快

yes sir !

yes sir！

仲好恐怖添

good evening sir

How you know sir?

連登都被中共入侵

hi sir
屌你老母

yes sir
成個警隊淨係信你一個

一藍即打就是法治。唔中意唔好出街囉

屌阿sir你喺我入咗lift先開po
玩嘢?

阿sir 支持你！遍野打左幾耐？長過你個光頭同事個啲微扑，係咪想做警隊健筆先？

Yes sir 拉

good evening sir!

係， 根本上就要罷食
唔裝修不但止，竟然走去幫襯

sir 你點影的？

拉，不推文回覆pls

屌你老母 SIR

good evening sir!!!

鳩蛇你點知的

雖然你係狗
但係清醒過8成連登仔

火影世界第一

對唔住大佬， 我唔知你入咗𨋢呀

祝阿sir 早日俾上面WJ取締，人哋平靚正，就算殉職都賠少啲。

屌 又係你呀，阿sir 唔睇留言真係冇留意你個名

等你等咗成日呀
咁就冇咗個機會

true

.......

Yes Sir

唔講譚仔，睇下班喜茶撚屌先啦

sir yes sir

Roger Roger Sir

喜茶根本上就要大裝修啦

YES SIR PLEASE FUCK ME SIR！！！fuck you popo dammy police officer，taste my dick sir

原來係你貼

Fake member you fucking police

你點痴的

Sorry sir, 唔該同學

Fuck you sir

Hi auntie

呀sir 自爆身份，肯定係蠢撚過豬

Sir this time I support u sir

Roger that sir!

老實講佢啲po都正正常常

不過圍狗屋張相真係
利申支持鳩硬sir唔是阿sir

18區黃店Bot

阿蛇緊係唔食譚仔啦
一陣譚仔阿姐 講凍撚水
你唔嚇到鳩縮咩

不嬲都唔食癱仔，劣質支那飲食文化。

不過

你點影的

大陸人都out,所有鋪見有疑似大陸人，唔幫襯，bye!

你點落單的

收皮啦死黑警
你同洪非凡啲撚樣當年咪又係搞到cc台污煙瘴氣

THANKS SIR

無人講過要幫襯返喎

大家好快手 Yes sir!

宜家登仔淨係識yes sir, 推行動po? 不了

你呢個post啲阿蛇阿蛇都係架
跟風 唔思考 阻人討論
由棋靈王時期開始已經係咁既啦

善用不推文回覆

可唔可以用不推文呀屌
成班on9推撚哂啲垃圾狗開嘅post上黎

Sorry sir!!

你點諗的

譚仔最新Marketing策略

唔撚洗表態都自動成為黃店，高招。

先自導自演扮受害者，再即刻施進行PR策略，公開CCTV，發facebbok聲明，即刻水鬼升城隍。

由頭到尾都唔洗認自己藍定黃，就算係暗底係藍底，而家做好晒印象，掂晒。

利申: 陰謀論9upper

pish

阿sir敢痴唔敢認？

Thanks your reminder sir!

明知佢係sir
唔該唔好玩膠
不推文

阿sir乜又係你呀？

呀sir今晚返示威更呀？

今次慢左ching

之前明明一直有人追擊
鳩硬冇親戚=HK01

點解會冇咗條友

同意

good night sir

又唔係非黃即藍既
有時就腳又想食咪食下
藍就一定唔食

GOOD MORNING SIR!

本來藍店就唔應該裝修
真正嘅民主容納得到其他聲音
罷食可以 裝修就係錯

你點影的你收皮啦

Aye aye Sir

但係譚仔係日資架喎 sir

goodbye sir

知道 sir

下，日資嗰喎

黑警死全家

Good morning sir

一定比呀Sir落order叫連仔ban左

ok

裝修喜茶冇問題，你證明左你點影的先啦

拉

拉 sir!

sir.

請善用不推文回覆(右下角手掌)
幫手拉

支共01死全家

Good evening sir
咁夜都未收得工啊
食飯未sir
Btw你點影的

我覺得中立唔表態無咩問題 大把黃店無咩人幫襯仲要比藍C搞，個D明明藍無咩生意走去扮黃就真係可恥la

Sorry sir

呢位兄弟講得啱，要斷大陸資金，就要連內地人開嘅鋪都吾幫襯。佢哋做吾住就會撤出資金返大陸，要趕佢哋走就要用呢個方法。因為你冇可能可以令到佢哋染黃。

呀sir放假？

鳩蛇食左藥 心水咁清

21樓先有

Good night sir

鳩蛇真係聰明
點解 Venus會唔要你架

你點影嫁 阿sir

冇人話要幫襯，中立咪中立囉，唔罷買姐

幾時有啲咁嘅嘢

鳩硬sir又比俾人強制置頂

鳩sir今次終於正常返次
推你一次

阿sir要譚仔凍撚水？

有人唔做，做狗 ，仲要做帶瘋狗

你點思考的

Good bye Sir!

HI SIR

勁多連登仔話要幫襯喎 睇多幾個譚仔post d留言啦

no sir!

Good morning sir
Sorry sir

Thank you Sir!

咁得閒呀 sir

Good night sir!

阿sir插贓嫁禍失敗又玩分化，好忙喎

勁多連登仔話要幫襯。
我唔行出嚟叫醒佢哋佢哋真係戇鳩鳩咁

點知好多人排隊的

Good evening 蛇！

唉

呢次真係支持呀sir

呢個唔係主要問題
有活動就集中返活動先
活動先係首要

阿蛇 你好

收皮啦 sir

10秒

繼續罷食
支持轉黃

鳩sir 今次講得有道理

唔好再講...晏晝外賣食完而家後悔中

真 呢舖撐鳩sir 連登好多譚仔打手

而家立左法，唔比起鳩sir底
巴打再見

Yes ar 你點影的

點解啲咁嘅post仲推得快過啲行動post㗎
上咗熱門第一啦
記得用不推文回覆
出去要推返啲行動post
Btw啊sir你點影的

拉

屌你老母Sir

仆街，成日比呢個啊sir fake，好彩大家yes sir我先知咩事

今次我支持點影蛇
人地只係澄清到唔係自己貼
根本冇表個態 憑咩去幫襯佢而唔係其他黃店?

Thank sir

咁Venus食唔食譚仔架？

係。。。

+1

Yes,Sir.

呀～死黑警，又唔做野

呀sir唔好講咁多廢話啦

Morning sir!

事實證明鳩sir真係蠢撚過隻豬

sir this way

Good morning Sir

伙記柒左拉，收隊拉

唔關事 啲人本身鍾意食
你見其他藍鋪邊有咁多人話要fact check

馬明廣告出左之後 㰻吹大陸口音
根本我地應該杯葛佢

阿蛇你又食左未呀？

雖然你係阿sir，但今次無得唔同意
到底係未飲過味精湯定係香港無其他米線舖？
紅到咁都仲可以日日坐爆人？無嘢下話

Goodbye sir 打牌啦

啊sir 唔該你啦
可唔可以出黎指證！！！！！

不推文回覆呀，硬鳩sir啲po次次都推上熱門阻撚住晒

你吃屎

Yes sir goodbye sir

我好蠢架，我深信不疑架，fake news 都係真1，我罷食，叫埋我所有識既人罷食，yeah!

Good evening sir

你點影咖？

sorry sir！

樓豬on9

阿sir今次講得算有道理

thankyou sir

sir 今晚又去邊捉人

左膠當道

上面sir乜撚
人地係阿sir就以人廢言??

又係狗扮人。。。。

5你老母
起我底啦柒頭
又話抵制中資結果咪又係爭住奶

係 佢唔支持學生都知係生意人/暗藍啦

一直講比人屈 冇支持過學生

d人當左佢黃先奇

你點影的？

大家推啲更有意義嘅post好媽？食唔食手足自己決定

阿蛇你低調啲啦
共產黨最鍾意用完即棄過橋抽板

恭喜巴打，很快有狗叩門

鳩蛇露底了good night sir

Good evening 蛇 你點證明的

笑死
駁唔到就潛啦
你柒我點解要嬲

鳩sir又講得幾岩

Understood sir

Yes sir遲啲食譚仔會唔會比人拉？

中立都唔應該幫襯啦，都唔係同路人，同藍絲一樣唔會幫我地架
幫襯黃店，壯大黃店經濟體

yes sir! 即刻食返餐譚仔

阿sir 上左熱門no.1

三哥食得? 三哥老闆有表態喎

Thank you sir!

你換咗個ac佢啦 唔想次次睇你post都成班傻鳩係度sir sir sir你老母咩

正

Sorry Sir！
我屌你老母 Sir！

無知一問 稻香係咪藍

駁唔到

你點諗到的？

Good Night Sir

關你閪事咩sir

真係冇眼睇班連登仔.......

Good evening Sir

鳩蛇想食譚仔咪講聲

佢冇表態
大家唔需要罷食，但都唔需要特別地去食

sor9ly sir

good afternoon sir

你點影的!

咪就係
譚仔呢d垃圾就咪撚食啦

拉
屌哂你地老母咪撚再Sir啦 推集會啦

原來唔係香港丸龜收購
你贏，我走

Sir岩岩收工就出post?

Ot未夠，要出post搵多d

可摸耳拉番呢啲垃圾po

支持阿Sir !!! 支持Ivan !!!

岩既 阿蛇依家一個月成十幾皮
要食高級小小

岩呀 炒撚晒車

你點認為的

Good bye Sir

幫一幫你推
十足十以前開口埋口鮑姐

sir!

由反加泰賤人中傷加泰集會開始已知

Sorry Sir！

鳩sir認證
凡是敵人反對的，我們就要擁護

鳩sir講得岩

未收工?Sir

Yes sir!!

我就係其中一隻豬

巴打
試下揾星火幫手

鳩仔，今次我就撐你嘞

Between 你點影的？

yes sit

緊係唔夠啦
得五毫子

你點影㗎

推

大家可唔可以唔好再理鳩SIR

分化sir

可唔可以唔好再理呢鳩SIR條垃圾

中立都可以幫襯嘅
兩間三哥加起來香港幾百間分店
連登入面有一兩百人食都唔出奇啊

就係鳩先要理

yes thank you sir
我地反共 唔係反中華文化喎 咁係咪連廣東話 中文字都唔好用

（鳩SIR）事實證明班黄絲真係好易被分化！

760個正評 sir

香港挽撚完
#327772

點解下下都要逼商店表態？！人哋唔講自己係藍又無做出反示威者行為就算啦，下下逼到人哋埋牆角做乜姐？
我哋唔應該咁霸道要人哋跟自己立場，如果唔係我哋會變成黑人憎嘅一羣！
更何況，佢哋可能都驚俾藍絲扑玻璃。
大家理性d。

帶風向失敗咗阿sir sosad

Yes, sir
你點影的？

垃圾黑警帶唔到風向架啦你，返去自J啦pk

Good evening Sir!

Yes,
根本要罷食

802了

逼人表態同大陸網民有咩分別

真

Yes 乜撚sir呀 你地 屌你老母死黑警

yes sir thank you sir

屌夠未啊，推其他po啦

Sir 下次點佈陣呀

唔怪得啲人成日話譚仔啲湯底加咗嘢
Btw你點影的

吓 譚仔澄清話自己全日資
三哥都今日岀左不自殺聲明

Good evening sir!goodbye sir!

譚仔根本冇表態
只係半日就澄清比人貼假告示靠害

既然人地公司冇表態就等冇立場人士幫襯佢囉，
黃色「懲罰」團根本冇必要「懲罰」，人地譚仔值十幾二十億根本有排都唔需要蟻民動員支撐。

Yes sir ! 但唔知點解好似又有少少道理咁嘅

蠢唔係第一次架啦

thank you sir!

Goodbye Sir!!!拉!!!

我真係唔想製造一個廢post, 所以我唔會開post 評論某間米線店
我直接係唔同post 屌

我唔撚知你係五毛、風向撚定係戇鳩，但係開post 之前可唔可以用個死人腦諗下野
係2019年10月26日，標題有「譚仔」嘅post，有超過100個，我數到100個就停撚左，因為我覺得真係好撚on9
推今晚集會post 又唔見你咁勤力？
推聽日尖沙咀集會又唔見你會咁勤力？
一間咁嘅濕鳩食肆，一間咁大間嘅食肆唔通奶共會唔知咩
洗唔洗幾百個post 一齊討論呀屌

爭氣d 啦，唔好犀比班濕鳩五毛睇
多啲獨立思考，拒絕風向
光復香港唔係靠熱血就夠，仲要智慧架大佬
一齊努力，要班五毛無糧出

No sir!

你點知的?

表態支持先食得？條隊長過彌敦道未？咁你連九巴都唔好搭啦

Yes sir!鳩sir今次講得有道理

其實唔關表唔表態事，
不嬲譚仔到食飯時間都排長龍

有好多黃店小店更值得支持

譚仔

會否由頭到尾係打手話去食
至於排隊，譚仔周不時

`

```

fuck u sir

Sir 早抖啦！

鳩蛇有咩問題

個個post 都正常

Attention Seeker 起底
經常性放流料 有次1012九龍遊行吹到52萬人

屌咪推鳩硬啦

做咩應機啊sir

認同

見到啊蛇你開Post我就夠膽食了

晚安 sir!

好彩本來我就唔食

負評諗緊乜
譚仔都想食

其實又真係冇diu錯

譚仔個色好黃

今次我就聽下鳩sir order

岩

而且未有呢單野之前
譚仔一直係罷食list. （雖然搵唔到source

繼續唔撚食

唔罷食但都冇必要特別去排隊
可以就幫趁翻黃店啦

幫襯都只係贊佢肯出cctv 唔識ive 同狗鐵咁.
之後肯定要幫襯返黃店為主啦 一定要發展黃色經濟圈. 自給自足 唔依賴政府 獨立藍店 狗鐵 政府等敵對勢力

Thank you sir
咁真係有道理

Yes sir
罷食

點都要幫襯返已表態即黃店先啦，幾時輪到癱仔

咪係囉屌

丸龜製麵背後老闆都係中資，本身唔裝修都要罷

Sorry Sir

yes sir

不過真係事實
鳩硬sir既po都有1300個正皮

鳩蛇無講錯
好多黃都睇得唔夠通透sosad

no sir. fuck you sir

你點知樓下譚仔多人食的？阿sir去左幫襯？

雖然知係假 但之後再食 個心都會唔舒服
同埋本身就唔好食😎😎

diu nei
作為連登KOL就講啲有用嘅野啦 成日係到開埋啲無用post 搞到真正有用嘅post沈底
反省下啦

對部份連登鍵盤柯南好失望，明明好鬼蠢又要懶醒學人查案
穫穫都係咁唔識fc分析又唔講邏輯，一尾用腦補陰謀論當事實就衝出黎9up

藍衣人咩背景身份動機完全無結論就話close file，係咪店長係咪員工家屬無人去查?跟住一班人吹風當正佢真係黃店咁拜。come on james，人地從來都無表過態話企你呢面架

支那化學野食得多命都短幾年

譚仔不嬲多人食嫁啦，出多d 街啦

快啲po不自殺聲明啦

你點知的 sir！

Sir this way

Push 自己諗

Yes sir
Btw 譚仔日資

U sir again? WTF?

講到明係啊蛇

Thank you sir

火影世界第一垃圾

火影世界第一OK？

有講錯咩？

係膠定係why not both先？

係黑警又點

我都講句yes sir 先

Sir sir sir

快d去台灣先避避先

又話去中國化屌你老母爭住食